【國歌法以「恐懼」恫嚇市民！】

【國歌法以「恐懼」恫嚇市民！】

吳文遠 Avery Ng在城市論壇上，與鼠皇芬討論應否設立國歌法。

經民聯梁美芬多次稱本地立法會暫不設有追溯權，但前設是在本地未完成立法前沒有人嚴重獨犯國歌法，她有恐嚇就算本地刑事法未落實，有關人士仍可循民事途徑去追溯。此話一出正好引證了中共為了維持威權，利用刑罰等恐嚇手段，去迫使香港市民啞忍盲從，以監禁去恫嚇來剝奪香港人原本享有表達的自由權利。而且國歌法的條文不清晰，很多細節也沒有客觀標準，容易讓政權擅用作選擇性執法籍口，去肅清持反對意見的人士。

#廢除國歌惡法 #人權高於政權

肉醬多利亞